我呢件衫有無用？求意見

想睇你淨係著呢件 衫褲底褲都唔好著

光豬舞壯士？